香港窮撚 vs 農場家禽動物

窮撚們，醒下啦
事實上，你連動物都不如
唔好以為自己比動物待遇優勢啦

事實上，講生活，窮撚待遇連家禽畜生都不如。

窮撚住劏房，日日對住幾吋屏幕。

家禽動物走地養，日日對住花草樹木。

講完生前生活，講下死後待遇：

農場家禽好多會被人食落肚，好慘呀！

香港窮撚會被送入火化爐，用1500度的火去燒，燒完之後變骨灰，骨灰會再撒落大海，之後再被魚和細菌食。

啊啊，事實上，無論講生活，同死後待遇，香港窮撚都好唔過農場的家禽囉！

論繁殖生育能力：
香港窮撚，生1個子女，已經頂唔順。
農場家禽，生10件8件，都係好小兒科的事。

而言：
農場家禽的，最終被人食。
香港窮撚，最終被人送入火化爐高溫火燒，仲要骨灰撒大海被魚被細菌食。

傻啦
大部分食用動物啲嘅居住都好惡劣，食住痾逼埋一齊可能一生都唔會出籠幾次，不過哩個係幾年前嘅記錄片睇，唔知宜家有冇改善
咩走地個種高級肉類供應只係小部分，始終介紹飲食嘅片多人有興趣睇多過核突嘅記錄片